Компьютерная графика opengl  
Перцухов Павел  
#### Задание 1
12.12.2019  

Сделана ёлочка и звёздочка, цвет фона и редактирование VAO.

Работает под msvc от vs 2017 и cmake. Запускал из clion.

exe должен собраться в корневую директорию, и оттуда же запуститься, 
чтобы найти все dll. Все задания собираются в общую корневую директорию, 
чтобы найти все dll файлы. Пути к данным соответственно прописаны 
task1/data task2/data итд.

#### Задание 2
Запускается также из корневой из папки.

Починены текстуры куба и направленный свет. Сделан дом, изменён скайбокс.   
Дом состоит из 2х файлов текстур.

#### Задание 3
Фонарик включается по кнопке (F)  
Добавлено включение и переключение цвета в точечном источнике по кнопке (G)  
Добавлено включение жёлтого света по кнопке (H)  
Добавлено включение красного прожектора по кнопке (J)  
Кнопка (K) включает и выключает движение солнца.  
Красный прожектор сам влключается в 12 ночи.  
Добавлены круги на месте источников освещения.  
Добавлен полупрозрачный октаэдр.  

#### Задание 4

Добавил дерево.  
Поправил нормали.  
Высота и цвет фонтана меняются кнопками Up/Down/Left/Right  
Скорость вращения торов меняется кнопками   


